Question: What is the time complexity of Binary Search?
Options: O(n)|O(n^2)|O(log n)|O(n log n)
Answer: 3

Question: Which data structure uses FIFO?
Options: Queue|Stack|Tree|Graph
Answer: 1


Question: What does DFS stand for?
Options: Depth First Search|Data File Search|Data Flow Search|Direct File Search
Answer: 1


Question: Which sorting algorithm has the best average-case time complexity?
Options: Merge Sort|Quick Sort|Selection Sort|Bubble Sort
Answer: 1

Question: What is the data structure used to implement recursion?
Options: Queue|Stack|Array|Linked List
Answer: 2


Question: Which of the following is a linear data structure?
Options: Array|Tree|Graph|Heap
Answer: 1


Question: Which data structure uses LIFO?
Options: Queue|Stack|Tree|Graph
Answer: 2


Question: In a Graph, what does a cycle mean?
Options: No Path|Infinite Nodes|Closed Path|Open Path
Answer: 3


Question: What is the time complexity of Insertion Sort in the worst case?
Options: O(n)|O(n log n)|O(n^2)|O(1)
Answer: 3


Question: What is the best-case time complexity of Quick Sort?
Options: O(n^2)|O(n log n)|O(n)|O(log n)
Answer: 2



Question: In a singly linked list, each node contains a data part and a/an?
Options: Index|Pointer|Array|Graph
Answer: 2


Question: Which data structure allows dynamic resizing?
Options: Array|Queue|Stack|Linked List
Answer: 4

Question: Which sorting algorithm is NOT stable?
Options: Merge Sort|Bubble Sort|Insertion Sort|Quick Sort
Answer: 4


Question: What is the space complexity of Merge Sort?
Options: O(n)|O(n^2)|O(log n)|O(n log n)
Answer: 1


Question: Which data structure is used to implement depth-first search?
Options: Queue|Heap|Stack|Graph
Answer: 3
